zei hij.
De man die binnenkwam, was jong, ongeveer tweeëntwintig bij de buiten, goed verzorgd en trimly gekleed, met iets van verfijning en delicaatheid in zijn houding.
De stromende paraplu die hij in zijn hand hield en zijn lange, glanzende waterdichtheid vertelde van het felle weer waardoor hij gekomen was.
Hij keek rond hij angstig in de schittering van de lamp, en ik kon dat de zijne zien zijn gezicht was bleek en zijn ogen zwaar, zoals die van een man die dat wel is gewogen met een grote angst.
'Ik ben je een verontschuldiging verschuldigd,' zei hij en hij hief zijn gouden pince-nez op zijn ogen.
